聽朝剝智慧齒，有咩要注意

好驚成日都食唔到野

上定下？

上

下世小心啲

寫定遺書

食飽d先出發

去到之前食定止痛藥

做過2次, 1次有食定 1次無
無果次痛到仆街 想食都食唔到

呢樣真

洗唔洗開刀

唔使

無乜大礙

正常剝前 醫生都會食比啲止痛藥你食

將保險受益人轉做屋企人，叫屋企人有乜事去claim保險

搵個好啲嘅牙醫

剝既時候記得大叫 啊啊啊啊啊啊啊

死黑警

可以減輕痛楚

剝上面冇咁痛，聽人講止痛藥都唔洗食，你又唔洗開刀應該冇咁驚，好可能都係會整鬆佢就剝到

食定
panadol最勁嗰隻
加食飽d先上路

直

智慧嘅嘢好難講，之後試下勤力D讀書

用左3個月先完全好返 生返d肉出黎
一個星期之後就唔痛